想問下kofgym幾時請咗陳同佳做代言？

Tung gor比較似